重唔戴口罩？

香港首宗確診啦
搭高鐵黎
佢屋企人去過尖沙咀
唔好再話人戴口罩on9
你唔戴先on9

身體好叫人帶口罩?
你無抵抗力架? 你有抵抗力架嘛